要人!!!留tg, 已有大量資金同火魔等

我地好快會有情報主導行動

小心d popo呀，好多鬼我講緊GTA5

仲心諗邊個on9喺到招人

我想加入，我有一班外國勢力軍火商幫拖

留左負評 先知原來玩膠 笑左